TVB又要拍一套台灣節目學VIUTV

tvb係咪搵王晶去拍呀?

WFC

tvb派得出嘅人十隻手指數得晒啦

係咪搵田蕊妮做主持，叫老公去台灣，做番學台語，溝仔，學車所有情節

永遠都係見人做得好就諗住照copy

tvb播出黎一定呢度又blur 果度又打格

但最後收視會好過原裝

首先就blur國旗
跟住就唔會有綠營
最重要就係限奶令

小撚家，拍完班高層一定會政治審查，成個節目都變哂質，國旗變區旗，台灣變中國台灣省，最後變左奶共洗腦節目

你太高估家陣嘅tvb啦
咁有腦嘅橋係上唔到高層架喇
而家班老屎忽日日仲懷緬緊歡樂今宵

有粗口當你贏啦ＴＶＢ